.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Feather-Fall:

Плавное падение (`Feather Fall <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=111>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-р| словесный

**Триггер**: Существо в пределах дистанции падает.

**Дистанция**: 60 футов

**Цели**: 1 падающее существо

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы заставляете сам воздух останавливать падение.
Падение цели замедляется до 60 футов за раунд, и часть падения во время действия заклинания не учитывается при расчете урона от падения.
Если цель достигает земли во время действия эффекта, она не получает урон от падения.
Заклинание заканчивается как только цель приземляется.





.. include:: /helpers/actions.rst